真係好想搵一個好有內涵既女朋友

有冇人覺得通曉文學 歷史 哲學 藝術 音樂既女仔真係好正
言語思想中滲透無限魅力，比得個殼既所謂女神吸引
好想跟佢學野，互相較量，瘋狂神交
究竟係邊度搵

難 首先你有係內涵

唔是咁易

都有少少既

女朋友叻過自己都唔係人人接受到喎

寧願要一個可以接到周星星戲對白既又唔祟韓祟洋既女朋友

而家呢個就係咁

佢受就得 咁我都可以係其他方面叻過佢

其實都係同一個概念

訓撚醒未

何罪之有？唔通追求大波長腿好啪先係唯一正路

你想搵時，人地都想搵個有內涵嘅男友

所以有共同嗜好咪好囉

你係唔係有外表

我真係遇過
不過對住佢堅自卑

前提你咩料先
有都睇唔上你啦

我係呢D TYPE
你留TG 我同你傾下計就知你係咪有內涵

我都想揾個咁既男朋友
可能得閒聽佢講歷史講哲學
仲有一齊睇博物館

而家搵個唔聽kpop 識少少政治既已經好難
樓主仲要求咁多野

我dse讀中西史而家undergrad major history好中意同女朋友講歷史同poli野不過成日比佢話悶
而家我都收聲了

講政治又好易鬧交既
講下不同事物既見解/故仔已經好好

父親節剛剛過左貼下呢D 故仔拋下磚

唔好累人啦
而家話唔會對住佢自卑，到真係有個咁嘅女朋友嘅時候，多數會自卑發作然後發人脾氣

肯一齊睇博物館真係正

一齊睇下博物館就已經知道有無內涵 試過同個女性朋友睇博物館 同佢講咩都話無興趣唔知 大佬呀你比番少少求知慾都好丫 成程好似自己一個行咁 急急腳行完出去算

個個都話自卑乜自卑物，點解一定要分高低
只要一個願講一個願聽，有咩問題

冇話要全部識晒，只要係呢type就好吸引

到時又話悶架啦

咁真係悶呀嘛

知衰先有發奮既動力，keep住自我增值

香港搵個有常識嘅女仔都唔易啦

見仁見智

高汁絲打上水

Agger

兩個都鐘意就唔會悶，一個被逼陪同就....

所以咪顯得有內涵既女仔珍貴 其實男女都係

我都遇過勁有內涵，令我瘋狂傾慕
都改變左我唔少
可惜佢係男

無錯 搵個正常人都難 唯有日日派膠

聽落好正

男的也好

我就係

有時內涵都要撞啱type

女朋友小提琴演奏級

換個中意你講故既女啦

搵nds囉 實有架 不過你唔好嫌人個樣毒囉

我本身內涵係0，受佢感化之後
影響左大學選科同往後既職業，真係頗深遠
所以先想搵呢type女朋友

即使100分樣，0內涵，總分只會係80
但如果有60分樣，只要有內涵，已經100分
如果70分以上的話，爆分

好多女仔一開口都令人有種 唔撚係掛 嘅感覺
一個無內涵嘅空殼

努力增值緊自己

那將會一個問題
像你的女朋友更高比你

我有遇過內涵女神，睇佢ig打既內容已經有種 不得了 既感覺
可惜未夠level打，繼續努力增值中

又聽kpop又講政治既女 得唔得

鄧小樺應該啱你

俾埋佢FB你，唔使多謝我

唔洗喇，鄧佳華啱佢d

高汁絲打表示

Hi

其實玩乜都會悶, 到最尾兩個人要交流到
而一個有腦一個冇腦係會唔掂

香港啲博物館.,.. 比較廢
脷伸做過吓導賞員

被咩逼. 人仲年輕應該開放欣賞其他人既努力

沒錯男女都係

哈. 憑咩呀
學過雷鋒三好學生呀?

試過食飯同同事講理想國，結果無人理
都係講淘寶算把啦

發現好多絲打入黎好無恥咁自認高質

何必咬定先

依個真 個Ex一同佢講依d叫我唔好再講...
我中學讀中史 想遇到果d都一齊傾歷史既人

有內涵既人係唔會上連登架
連登只有自以為有內涵既人上

樓豬你想揾咩人吖

有知識既女人通常都好有自信，甚至自我

有個人講過一句嘢

"可惜呢個社會唔需要呢啲嘢"

聽後釋然.

自己可以唔識，但都唔好排斥人地識
應該覺得自己廢，而唔係覺得人地怪

難溝過白痴妹

咁男女朋友基本上又唔係你既演講聽受眾嚟既

認真
識個8成符合樓主描述既女
仲要幾靚女 有氣質
不過佢男朋友同佢相反 講野好幽默
個女仔話搵男朋友唔會想搵返自己果type
如果唔係會好無樂趣 學術交流留返同fd
同男朋友一齊都係一齊鳩下好 最緊要開心

先有內咸 後有內涵

我覺得讀理科既女仔先有內涵，類似曾鈺成呢類
反而純文科d人諗野好線性，女人個話，默克爾就係真係有內涵

文科人做野

反而係男朋友唔會陪我去藝術展同舞台劇

仲未有人留TG

我諗樓主講得簡單左
應該係想搵一個好有內涵既靚女女朋友

佢首先要係靚女，咁你就會好有興趣去品味佢既內涵
如果暗瘡肥婆同你講歷史講哲學咪一樣掉頭走

做野就唔評論 講興趣

前設既野就唔洗畫出腸啦
但我鍾意內涵中上樣多過空殼頂級靚女

就咁聽你個人本身都膚夠淺

只講興趣呢part，生活相處就另一個講法

曾經有過
無好好珍惜
依家女朋友靚女 但係笨柒

女朋友文史哲都有興趣
唔聽KPOP唔睇日劇
會留意新聞同政治
仲係friend果陣覺得佢好有內涵好正

但佢真係超級固執，
唔適合討論任何政治話題
會對住新聞報道發脾氣
外人面前又扮到好open minded咁

愛美之心人皆有之
外表係美，內涵都係一種美

有辣有唔辣架啦

將愛美之心直接講成愛樣靚, 就是一種膚淺。 我唔想架你演繹咗出嚟冇計

人地咪講左外表內涵都係美囉
乜句野原意淨係refer to內涵咩

不, 呢個係針對前述某人指責佢必需樣唔差才會理會內在, 而佢同意.

都可以講係執正自己個樣，同自己既內涵
所以點解我會欣賞呢d人，亦努力成為呢d人

識1個同學係呢種
環保撚 義工 鍾意share d時事po
但男人婆
不過自己毒撚人地睇唔上眼

從來冇話必須樣唔差先配有內涵
而係話想搵女友，有得揀當然想樣唔差，無須掩飾扮清高

讀英國文學加好多分

不, 呢個係針對前述某人指責佢必需樣唔差才會理會內在, 而佢同意.[/quote]
從來冇話必須樣唔差先配有內涵
而係話想搵女友，有得揀當然想樣唔差，無須掩飾扮清高[/quote]

我見到你被質疑呢度

佢首先要係靚女，咁你就會好有興趣去品味佢既內涵
如果暗瘡肥婆同你講歷史講哲學咪一樣掉頭走

咁的確唔係你話既.

你憑咩自己可以同佢做呢type女仔做情侶
又剛剛grad中學就咁直馬？d女仔唔接受細過佢男人 思想又唔成熟 大把男人好過你啦

先問自己係咪真係有內涵

無啦啦食食吓飯都講Plato
似係你唔使大體多d喎
一係就有樣嘢引發到你去討論
冇啦啦係度學術討論 似係你唔識尊重人 尊重個場合
我相信所謂嘅內涵唔單止包括知識 仲包括一個人嘅情操 修養
正所謂 腹有詩書氣自華 是咪

女朋友叻過自己好多會自卑到仆街

好有內涵嘅做下朋友就得，可以學下嘢

但一齊就不了，會覺得自己配唔起人

有個fd識呢啲又大波又靚女

同意巴打
無啦啦講理想國 哲人王 人地點搭嘴?

如果有個咁勁女朋友
之後嘅生活 1。你好自卑日日上黎開post/2。就美好生活白頭到老
1就唔洗講你本身無咩內涵果類，頭幾日真係瘋狂神交，直到連女友都屌你無如讀多d先同我講野果陣你就無限google加上連登抱怨
2生活美好我諗得兩類人，一係有內

巴打你咁話佢都唔見得好好
聽落好似你自問唔膚淺咁
屌 男人有邊個唔膚淺架

me

有 但肥婆 or 樣柒o唔ok?

中學grad已經係5 6年前 做緊野了

冇女，自己鍾意呢d方面，又想搵到有共同興趣，而且唔介意女友叻過自己既類型

agger

世界級

精神上既交流真係好緊要

咁樓主真係好好進修，有時候好命結識到咁嘅女仔，以後日子未必好過（有內涵有要求）

我都想有個男朋友同我講下呢啲

想搵個識control system既女友

女友中文說話5星
把聲仲要好好聽
已經好開心

pm me
我都好想搵人傾下歷史或者其他時事topic

我見過條女，佢見你文青就要求你變筋肉人日日gym；見你筋肉人就成日叫你睇多d書進修下，
但佢本人無樣無身材無內涵，遇著呢d我真係恭喜你呀

雖遠必豬

好sad姐都

我係巴打
雖然唔係樣樣精，但好鐘意去思考同吸收新知識
理科出生，但都好鐘意歷史政治社會學
有興趣既絲打可以加我交流下

首先你自己都要有內涵先溝通到

我本身條鍾意睇書 想知多啲嘢嘅人
而男朋友係傻傻地 頭腦簡單嗰啲
同佢講哲學同投資佢唔點show 我
但佢鍾意古典音樂 對我嚟講好吸引

小小地咁啦

傾下計呢

古典音樂正，我鐘意拉赫曼尼諾夫

樓主一定好靚仔

多謝

還是要給零分.jpg

我都好想！！

搵我啦

樓主好邊範先

隔住個mon心動左一下

我做設計，比較熟設計 藝術 音樂方面，其餘都有興趣但認識冇咁深

我開宗明義就話欣賞人地，虛心學習，都冇話過自己好叻

反而覺得簡單就是美
無錯同有內涵嘅人做朋友係可以傾得好深入 互相都俾到啲野對方
但揀伴侶的話我會揀相處得最舒服嘅人

我讀drama 架！

8000大元，比D掌聲！

樓豬有冇諗過你識唔到有內涵既人係自己問題
做左咁多年人 我真係可以話你知物以類聚係真既
你自己個人係點自然淨係吸引到同你差唔多水平既人

我都想識到啲有內涵嘅人，可惜自己本身冇乜，亦都太內向，唔識主動去結識其他人

識到會對自己有正面影響

發夢

以為呢度無人中意呢d
呢度唔係波就腳

睇住由負評領先再到正評領先
認真安慰

試過同ex行街見到啲建築想討論舊新聞舊歷史 最後俾佢敷衍了事 都係繼續講淘寶
大多男人睇嘅係臉蛋 身材 你個人本身嘅學識同學問其實佢哋心目中大多數不重要

ex讀中文系
但佢又英文又好勁果下先好野

咁你ex係咪好靚仔
當初點解你會鍾意佢

有同感歡迎add我傾計

其實會互相吸引...不過愛情呢家野講到底係夾唔夾 有內涵唔一定要做女朋友

你根本幻想緊一個又靚又有內涵既女仔

如果一般樣有內涵 同唔多內涵既女神樣 你咪又係揀女神樣

何里玉？

一齊生活果陣你就知根本唔同世界

你女朋友太曬料啦

好難搵啊

講泡菜先悶

介紹比我識

試過遇過講錯曬既導賞員
之後都係自己睇算

我同fd講文學 歷史佢地就會叫我收嗲
更加無可能叫佢地一齊睇博物館

自己無知又要歧視人地有知識
魚蛋論

所以咪話廢
去台灣 日本都好幾個馬
馬場位

文史哲人

同係呢到識過個男仔，同佢出去行，佢都係咁。咩都唔識唔知唔明，唔明就睇下展板啦好心你

對上一個睇覺得好既博物館是哪個？

上次去大阪國立美術館覺得正，睇田中一光

內涵係咪等於文史哲？

我主要講偏人文藝術果d

祝你早日搵到

暗瘡肥婆樣呢

相反
我對政治 文學 心理學 科學都有少少知識
鍾意瘋狂睇書同辯論
（唔係嗌交，會搵article同journal嚟做證明）
但男朋友對呢啲好似無乜興趣

比個兩極少少的情況大家評論下，無分男女，大家想選哪一類做男/女朋友？

1.樣靚身材正，但係內涵唔掂。日日講shopping，食咩，明星八卦。唔去看書，唔去博物館，看電影唔會思考劇情，唔會思考人生的意義等等

2.外貌完全不吸引，又生暗瘡身材又唔好，但好有內涵。文史哲都曉，起碼知你講咩。得閒會去看不同類型的書，會去博物館，看完電影會評論下d手法，劇情等等。對於人生相當有看法。

唔好咁極端啦 順眼夠 識到個女仔同佢傾音樂傾得開心 就開始熟 之後就發現佢有內函但又小小on9 如果佢靚d 我已經諗都唔洗諗

1 就好拍拖 2就好人生拍檔囉😂😂

唔去上連登搵

去圖書館搵

絕對唔會咁片面

不如咁樣講，全世界我見過最醜樣既女人，係Condoleezza Rice，即係前任打仗國務卿賴斯女士。如果有一日有幸佢閣下想單對單同我傾啲關於國際社會既事，我諗有咩做都仆倒去。喺呢度無論幾醜樣都無減我對佢既好奇，尊重同想相處既意慾。至於會唔會擦出火花，其實好視乎兩個經歷過咩嘢，乜都冇經歷過（eg賴斯與我）靚成點都唔可能唱歌咁一刻戀上既。啱唔啱？而有咩嘢比尊重，相處同好奇更加對（啲有內涵既人）產生感情有幫助呢？

我會咁答你，睇咸片嗰陣我希望做嗰個係ＡＶ女優而唔係任何其他人，娶老婆嗰陣我想娶個做到好老婆既女人而唔係任何其他人。

敬仰嗰種愛慕同愛情嗰種愛會唔會唔同

係連登仔都唔鍾意架啦

係會唔同，但如果why not both既話，我覺得係一件幸福既事

樓豬識貨 我同女朋友都勁鍾意文史哲
佢以前喺london讀書，我試過reading week走去探佢同佢行足七日British Museum
而家就結婚了

補充，我成日玩歌唱比賽，佢係我御用鋼琴手 (佢LT )

我曾經遇過兩個好有內涵既女仔。同佢地出街好開心，因為覺得佢地咩野都識，好多話題傾。就算我講一d佢地未接觸過既話題，講解少少佢地就會明。不過可惜一個拍左三年拖就分左手，另一個就曖昧極都做唔到正式情侶。

你有既係內咸

內涵點樣培養？首要係咪要好鐘意睇書先？

應該真係好悶

識一個 舊同學 屋企一棟棟書個d人黎，傾乜佢都搭到爹

陳綺貞算唔算 又有氣質又識音樂又識攝影

有內涵同冇內涵ge都拍過，真係冇得比

你想搵大波味出聲囉

睇書係其中係一種方法。平時多留意，多思考身邊發生既事又係另一種方法。

No offence,想請教下你女女點睇bmv1004 ciacona

佢既內涵正 未必代表佢性格正 ，可以好串又可以mk都得 齋諗實正 ，有內涵未必等於有修養 或者品性馴良

中意睇書，文史哲社會學科學，甚至商業嘢都會睇，但唔中意同人討論
自己反而唔會中意開口埋口講正經嘢嘅人

羨煞旁人

當然算，所以顯得佢比一般流行歌手特別

鐘意就唔悶

樓豬係咪搵緊我
利申博物館愛好者
鍾意到買咗全年通行證
熱愛中國文學同哲學倫理

我拍拖會同條女去博物館
美術展

佢有時興趣仲大過我

得閒會講下政治
仲會肯學聽我鍾意既音樂（Metal，post Punk，Anti-EDM）

未必，但多數都唔會差得去邊，因為識得自省

識玩音樂唔代表個人有學養wor

係

恨死人

識一種好過「乜都唔識」

幽默感同學養無掛勾

邊有咁易
依家唔係講緊專門讀史文哲個D專家
而係日常中會去學習依D內容既普通人
有一定學養
但唔係精通

有錢人船P

女朋友雖然唔會睇書
不過佢非常有求知慾，講咩佢都會有興趣同你討論，唔明既都會問

大至時事政治天文地理
細至點分廣州話香港話，點樣憑鬼佬樣貌特徵分國家都傾到
又鍾意睇紀錄片、探險節目

我真係想像唔到如果女朋友淨係識行街買衫睇韓劇追星會有咩好傾

依個post證明左
見識廣都係有錢+好撚批判

等你搵到，但佢唔靚女/冇身材/冇情趣，
你又會追求有內涵得黎有樣有身材又好啪

咪就傾下oppa好靚仔 咩衫好睇 taobao攻略個D囉
消費主義依家野可以浪費好多時間

但冇人識欣賞
個個都話我悶
太正經
朋友都冇幾個

另外

本身由細到大都唔鐘意睇書
發覺同人傾計好多話題都吹唔到
只係9up同搞爛gag

好想有內涵

有廣泛興趣先吸引

冇錯

網絡咁發達
上多D維基已經知好多野
睇下人地D論文已經慳返睇書既時間
真係好大興趣就搵幾章幾節黎睇

依家個社會仲有文盲？
得到資訊既成本咁低

最難係去睇外國展覽
同學美術音樂

史文哲既成本已經好低架啦

睇完個post我都係呢個反應
我有個frd讀書超叻
係外國名校讀science嘅神科第一名grad仲要gpa比之前個幾屆嘅第一名都高
但佢對文史哲嘅反應就係上面啲人話膚淺無內涵嘅反應
如果佢識上面堆人 應該會俾人話無內涵

當你搵到100萬港紙，你就會再想搵100萬美金

如果可以同你深入探討韓國文化，時尚潮流等等，咁就「唔同」

理科都係有內涵，商科就不了
咩都係講錢

其實真咩人識返咩人
你無深度嘅話有內涵嘅人點會睇得上你
係度講點點點 不如自己擴闊下自己啦搵返岩自己嘅圈子

唔一定睇書，透過唔同渠道吸收知識就得

我覺得內涵唔局限於呢樣嘅
只不過樓主個人偏好
文史哲無興趣真係逼唔黎
但最少有自己諗法，興趣，目標

有內涵既人係唔會自認有內涵，係會等人去認同自己既內涵

我細個都係咁，大個先醒覺，覺得自己好蠢但又不甘平庸，先開始接觸

如果我話冇，咪比大家抽插，話我冇資格開post

太有內涵反而識唔到
有時同d女仔講野太深反而唔會欣賞

但上面有啲人講到厭藝術館煩同悶個啲人就無內涵咁
而我上面講science好叻個frd就正正係呢啲人 中咗上面講嘅唔少嘢添

咁如果精通你講嗰啲嘢但個人拜金唔肯同你捱?
鐘意kpop shopping 乜都唔識但肯同你捱?

Can't agree more
網上仲要大把整合咗/解釋曬嘅知識 啲野根本已經好易入口
只係呢個社會已經得少部分人有興趣有思想咁

愛情本質 有時有內涵唔一定要做女朋友 可能識左之後又另一個世界

經濟學同商科不同的

如果佢地真係只覺得文史哲等於內涵
咁我會覺得佢地膚淺

但佢話搵女朋友丫嘛

係呢個文科當垃圾， 書店淨得旅遊書有人睇既年代， 哂氣

科學同文科都有共通處既
科學基本野同出名既定理
我覺得都要識

識古箏好少見，你一定好特別
有興趣pm傾下計

咁叫佢增值下自己先

不嬲增值緊

依家女朋友就係咁
好幸福
利申 同佢睇同一類書

如果單純係風趣 搞爛gag，咁可能真係唔太需要學養
但如果係政治上的嗰種幽默(最常見係諷刺)
則反映一個人嘅智慧，應變能力
例如邱吉爾 威爾遜等 (「笨蛋」同「狗屎垃圾」嘅例子)
喺對方步步進逼嘅時候
反將對方一軍
呢種智慧正正反映一個人嘅修養
日常生活其實都需要
(別小看幽默)

要keep住 就算對方知識多過你都好只要你增長大就可以 加油

其實我意思係所謂有內涵都唔一定適合做伴侶
我覺得最緊要係心地好對自己好肯同我捱
人地有乜興趣佢自己鐘意啦

其實係

秒

不過如果有女朋友一齊講歷史真心正

有內函但醜樣你要唔要先？

視乎幾有內涵，幾醜樣，而且幾有火花，好難一概而論

幾時輪到你

得閒望下塊鏡 睇下自已本存摺
如果人人都心想事成
咁世界會天下大亂

點解咁多人硬係鐘意拉埋去外貌度討論
邊有男人唔鐘意靚女，鬼唔知阿媽係女人
但我想帶出既訊息唔係呢樣

有人一齊講就正，有女朋友一齊講就更加正

同男友會傾歷史 哲學問題
一齊玩音樂 睇藝術展添
我都好慶幸搵到對方 仲要各樣外在條件都夾

好正

有內涵得黎又靚女，邊個會唔鍾意？但係若果有兩個女人，一個係model樣，但係只可以討論低層次港女話題，另一個係普通樣，但係咩野都傾得，我會揀後者。前者帶出黎係威，d人會流露羨慕既眼神，但係一獨處就好悶 後者無得威，但係可以長時間相處。

講天份

講文學都好正

教我文學都正

同伴侶&佢屋企人一齊慶祝佢生日
咁啱英國general election前一兩日，咪傾下政治野，食完飯佢家姐捉住我地埋怨話食飯傾呢啲聽得好辛苦
唔止香港，歐美想搵個識啲野既女仔都唔容易
識唔少痴線女權撚發夢想殺哂全世界男人 仲要咁同我講，嚇撚死

我鍾意巴打個名

咁樓主你返緊咩工

平面設計

反而想知大家對內涵既定義係咩 見到好多留言話人對文史哲無興趣就話人地無思想

因為今時今日網上資訊大部分都係垃圾

我覺得有內涵的人反而好謙虛覺得自己一無是處

當然不同, 而生活中不會出現國務卿, 只會出現啲, 第一印象好/第一印象唔好既普通人。如果對自己內涵有相當自負既，就唔應該太受第一印象影響。

中六合彩未必幸福，不過係呢刻我最想發生既事，二獎以上喎。 廢唔廢話？鍾意嗎？

雜誌也可，用心下苦功的都美麗

我可以介紹妳入一個人人發癲，但係幾乎個個人都有能力反向／批判／多面思考既黐線佬群組。妳會有充分用腦機會

電影呢？

電影呢？雜誌呢？其實咩都得

同樣係大學教授，有人鍾意玩女，有人想開畫展，點解一定要將一個範疇既成功硬套向其他地方。

誰跟你說的？
其中一屆經濟獎頒俾嘗試用銀行方法解決農村貧窮既人
係架，講錢架都
不過最好唔好有成見囉

倒不如運用任何某一種學術帶俾個人既刺激去開啟現實社會既大門

可以試吓由淺入深帶出興趣。
人應該都有好奇心既～

無端陷入咗非黑即白既陷阱度

我諗唔少男人克服咗俾塊面影響既
尤其咁多整容

對事物有好奇心，肯花精力再知多啲，知道之後會記住，記住既嘢會同其他嘢產生聯想，最終累積成一啲具深度既嘢。

可以舉例。

好正咁
但講錯野會唔會比人批鬥架

我覺得肯去思考一啲常人覺得好普通嘅野其實都算有內涵
畢竟係呢個時代肯去思考一啲“平常事”已經好難得
社會時事都可以做深入討論
好似同性夫妻領養孤兒呢件事都可以有排傾 睇你咩角度出發
當然 大前題係大家持相反意見唔理性討論
不可一世咁嘅死人樣 冇人同你討論到

其實只要唔係港豬 都可以歸納為有內涵嘅女仔
將條線set到咁低 其實真係好可悲

好同意
特別去完外國番黎 對各地政經歷史大有興趣
好想搵個可以交流下 同去下博物館咁

會串囉, 唔會批鬥, 冇小學雞

呢樣真 中學留意政治歷史已經俾人當異類 或者悶棍
想搵個傾到下都難 更加唔好講去博物館啦

讀歷史得罪你地咩

通常會更加虛心想睇更多野

有咩途徑

Me too 求link

我好鍾意聽history嘢

有冇ＴＧ

ＴＧ？

有

幾有內涵既女仔都只會受d mk仔溝，講野浮誇懶型果d
樓主唔係就收檔

那是沒有內涵

上知天文下通地理
歷史科學樣樣皆精
斯文細心明白事理

但暗蒼肥婆你又受唔受先？
你班連登仔未又係樣行先

如果係暗瘡多既話，是衛生還是健康？衛生應該處理，健康有問題應該理解鼓勵。 肥是否無法控制飲食？又為何？

天生既嘢唔應該苛求， 後天既嘢先代表行為。

有內涵 醜=毒男 讀死書

關文科事咩 講學術少少嘅野不論文理商已經係 差在未反白眼到出曬面

其實有咩所謂 有腦嘅女仔係好正 試過見過有個女仔轉數快言詞鋒利 就算感覺上好世界女feel又柒個刻都有道光芒 做fd都好

思想正路 多數啲無能男人唔抵得人又中意認叻中意條女聽晒佢話先會一日到黑分高下 呢啲男人正一弱智

超中意歷史野

好鐘意去博物館 （天文 科學 only)
識少少中西哲 做緊偽專業行業
a0 毒絲

咪又係嫌人柒
何必懶係獨特懶係眾人皆醉我獨醒丫

男人女人都係 咁膚淺